林鄭政府迫到咁多人跳樓，有無哀悼過死者？

又成功轉移視線
佢班屎坑軍師幾叻
堅決要求律政司司長下台

冇人逼你，係你自己睇唔開。

政府點衰都好都係你問題